{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_002131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-02-09",
        "domain": "자연관광",
        "title": "줄포만 갯벌생태공원"
    },
    "text": "ジュルポ湾干潟生態公園 (줄포만 갯벌생태공원)\n全羅北道扶安郡珠浦面生態公園路38\nジュルポ自然生態公園は、ジュルポ里に位置しており、低地の浸水に備えるために築かれた堤防が市民の憩いの場として親しまれています。堤防の築造後、葦や帯草などが茂り、淡水湿地が形成され、自然の生態系に発展しました。公園全体の面積は約20万坪で、さまざまな野花が咲き乱れて心をとらえられます。公園の前に広がる干潟は、2010年1月にラムサール湿地に登録されるほど、生命力に満ちており、コウゾロンイをはじめとする50種以上の鳥類や塩生植物、干潟生物などが共存しています。七面草群落も広がっており、初秋になると赤く染まり、見どころとして訪れる人々に癒しを提供しています。さらに、多様な体験や宿泊施設、キャンプ場もあり、家族や恋人たちにとって思い出深い場所でもあります。生態公園には白い2階建ての建物がありますが、これは2005年に放送されたドラマ「プラハの恋人」の撮影場所でもあります。キム·ジュヒョクとチョン·ドヨンが主演したこのドラマでは、当時の主人公検事の別荘として利用されました。また、「願いの壁」と呼ばれるチェコの宗教改革者ヤンフスの銅像が再現された壁には、真実を愛し、真実を語り、真実を実践することが刻まれています。この公園は安全で快適な旅行ができる環境を提供し、多くの見どころを持つ人気の観光地となっています。写真家にとっても魅力的なスポットで、素晴らしい写真を撮ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュルポ湾干潟生態公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "ジュルポ湾干潟生態公園は全羅北道扶安郡珠浦面生態公園路38に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園は何のために築かれましたか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園は低地の浸水に備えるために築かれました。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園ではどのような生態系が発展していますか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園では葦や帯草などが茂り、淡水湿地が形成され、自然の生態系が発展しています。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園の面積は約20万坪です。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園で見ることができる野花にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園で見ることができる野花にはさまざまな種類があります。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園の干潟は何に登録されましたか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園の干潟は2010年1月にラムサール湿地に登録されました。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園で見ることができる鳥類や植物は何種類ありますか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園で見ることができる鳥類や植物には50種以上の種類があります。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園にはどのような体験や施設がありますか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園には多様な体験や施設があります。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園は何のドラマの撮影場所として利用されましたか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園は2005年のドラマ「プラハの恋人」の撮影場所として利用されました。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園にはどのような銅像がありますか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園にはチェコの宗教改革者ヤンフスの銅像が再現された壁があります。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園はどのような観光地ですか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園は安全で快適な旅行ができる環境を提供し、多くの見どころを持つ人気の観光地です。"
        },
        {
            "question": "ジュルポ自然生態公園は写真撮影のスポットとしても人気ですか？",
            "answer": "ジュルポ自然生態公園は写真撮影のスポットとしても人気で、素晴らしい写真を撮ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 583
    }
}